[許智峯私檢] 在任何人士不得旁聽下 律政司派出代表要求旁邊被拒後要求相關人士離庭

許智峯又透露，今日屬於內庭聆訊，公眾人士不得旁聽，但律政司一方派出代表到庭，許的團隊隨即向裁判官反映，裁判官詢問律政司是否於現階段介入案件，對方指此刻並未介入案件，但希望獲取多些資料，故希望可旁聽案件。裁判官最終不准律政司一方旁聽案件，要求相關人士離庭。

律政師成日知法犯法

好波許智勇

刑事檢控專員梁卓然又發顛
寫撚明無旁聽識唔撚識字

幫鄉黑強含完撚覺得自己係皇帝?

律政屍旁聽喺咪想知有咩目擊證人
然後即刻搵狗拉晒告暴動

律政司唔想做野但又想知許智峯提交咩證據

support

搵狗劏鳩證人呀仲拉

Push

政落可以干涉私人檢控??

直接變浮屍

政府係真係可以干預

許智勇

可，可以接返黎告，之前曾生想私人檢控，個官話等埋律政同警先。